HKBN就到期想CUT台

有無人知cut form邊度攞 log in account好似唔見有

填完再就返門市就得

琴晚用EMAIL SEND 比佢地, 今日覆EMAIL話會聯絡我

thanks